[拋磚引玉] 用影像語言支持泰國手足

小妹朋友見泰國手足啲live呀相呀片呀
仲有為我地聲援12人 好撚感動
於是佢揾咗2張相整咗張圖 想大家支持下

作品未必夠好 連登仔最多創意 求推post!!!!!

自推10連

1

2

3

4

上面嗰張好啲

Btw III(象徵三隻手勢)

5

6

多謝 最想表達係我地同泰國手足一齊

7

8

9

*三指

2020年嘅自己 你仲記得嗎？